佳能R6 +99蚊買電

我上佢地官網 搵極都搵唔到
有冇ching 可以教下小弟點整？

登記完佢會send email比你

多謝師兄回覆，因為我琴晚登記 係唔係要等星期一先收到？